舉手問問題

又話星火涉嫌洗黑錢 點解唔係ICAC去查去做
另外 旅發局搞年尾抽獎 公務員係咪唔抽得 如果抽左ICAC係咪又可以做野？

黑錢同貪污差好遠喎Ching